點解袁牲畫左十年都係一舊屎？

哩d 野好講天份既

佢唔夠膽入黎留言

佢一開始就覺得自己好好自然無進步

畫屎當然要似屎

袁生敢唔敢睇條片

入黎block晒你地

你畫得好撚靚呀,你呢d正一垃撚圾

叫袁生報讀上面個漫畫課程

睇親啲長篇漫畫總會見到有個問題，就係頭幾話同後面啲畫唔同晒
係唯獨是袁生能夠由頭到尾做到完全一致